訓左冇睇,先達班分析員今年又賺幾多??

Iphone咁好炒,賺咁多
唔知今年又執幾多百萬呢???

執就有份

Lo 哥死撚咗去邊

死撚左 俾班果農斬撚死

班先達狗嘅失利 見證住支爆既開始

係因為支國都首賣